下個禮拜 一/二 都唔開會！

照出去？

老母閪都出啦你都傻

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

出，一定出